村屋上網求報價

如題

應該問你個度有邊間用

其實得pccw

咁個報價只會一q樣，不如轉儲值卡好過啦

$298 6-8M
好彩就100M

仲有$298咩